接二連三一堆棄裝post

咩居心

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！